巴打教吓呢區點投？

請問巴打們投2號定3號？

2勝算大，9睇

2號 for sure

但呢張圖....叫投3

號稱獨立係咪鬼鬼哋？

3號只係係到界票

入黎傾下條路點行。